《男朋友的抉擇》政府文員 Vs 律師

假設佢地外貌，性格，愛你既程度一樣，無父幹，你會揀邊個呢？

男A
政府文員
23月入17k 十年內點都會有30k
人工按通漲 唔會炒 有保障
朝9晚6，5days work
有時可能要輪更星期六日/11am~8pm

男B
做律師
23月入四萬 兩年後六萬以上 之後會更多
頭兩年朝9晚9，5days work
每個月星期六/日都要翻去ot 3~4次
第四/五年朝9晚7
每個月星期六要翻去ot 0~2次

a正評
b負評

律師
政府文員會磨蝕一個既志氣
當然 如果係諗住安安穩穩就無所謂啦
但你將來可能會埋怨你老公
會諗話點解唔揀律師

咁你想要乜生活先揀律師？

不回答假設性問題

做生意嘅
不嬲價高者得

精警

個假設有D唔現實
愛你既程度係會隨住時間經歷工作見識等等而改變
文員定律師會最快去到love = 0 ?

文員仔
男朋友太叻反而唔好 我寧願佢同我毒毒地安安定定過一生好過 10年內人工可以慢慢地有三萬蚊 兩公婆一齊做嘢 又唔係買唔到樓 夠用就得啦

講緊愛情成班又雞黎雞去

可唔可以解釋點解工作時既見註會令到愛對方既程度有改變呢？

我都好同意

不過你都可以諗下
揀做律師個個你生活質素會好啲
老左既時候可以夠錢洗
佢除左翻工都會陪你係屋企毒
你都唔需要咁辛苦 唔係咩？

個律師會唔會一條心對你先
到時候唔好又搵文員仔埋單
相信自己既感覺啦

睇你想搵老公定搵老細

B
文員窮

姐係有錢啲個個唔可以係老公?

老公係你愛嘅人，老細就唔洗諗啦

諗下你自己襯唔襯得起律師先

睇性格，夾唔夾。
Date過律師，忙到核爆，好功利，又串又自大。
最重要係人本身，唔係職業。

講愛情就根本唔洗睇你打嗰D野
睇你鍾意邊個多D囉
除非月入同番咩工會令你對佢既愛有差別
咁仲係咪愛情呢？